
## Sistema para el control de stock y facturacion

Este sistema permite el control de stock como asi tambien el registro de ventas y la emision de factura digital a traves del WS de AFIP

Tecnologias usadas:
- PHP
- Laravel 7
- MySQL
- Vue.js
- Vuex
- Vue router
- Bootstrap 4 
